[iOS]有冇D reminder app係會不停彈noti彈到你熄左佢為止

姐係例如我想每晚都有個noti提我要淋花
咁我就用內置ge reminder set左個循環提醒我每晚10點淋花la
每晚10點佢彈個noti出黎我睇左下個mon就諗住做埋手頭上ｄ野先去淋花
但個mon熄左之後佢就唔會再彈noti然後就冇左件事la
所以有冇ｄapp可以係我無視左之後隔一段時間再彈noti出黎
thx

我都想搵個

居然有人回一個兩年前ge post